陳庭欣同彩豐行老闆結婚，聽講當年佢男友仲係做緊咕喱時佢地已經拍拖，真係要講聲恭喜

陳庭欣三十歲終於要嫁
由男友做咕喱搬貨果時拍拖都成十年
現在男友係身家過十億的彩豐行老闆